正都收唔收信用卡ga

要加幾多charge

超過3%就屌7佢啦

2.5%